一人幾個自己嘅怪行為

左邊頭痕用右手r
右邊痕用左手r

覺得唔自在會摸手肘

沖涼會著住拖鞋

訓覺一定要被蓋過耳仔先訓到

用電腦前一定要洗乾淨隻手同耳仔位

食鼻屎

點解係耳仔

我細個都會
但後尾太焗就改咗啲個習慣

咩味

唔想耳機個罩咁快爛

頭兩樣 講到好似馬嬲未進化咁

會j男人

頂 雖然我生得樣衰 但唔似馬騮

正常

鐘意望自己d腳趾

緊張 見到靚女會不停摸自己個鼻

覺得腳趾好核突

總有d係靚嘅

認為左手比較乾淨 平時用電話 食飯都係用左手
去廁所 打飛機 攞錢etc比較污糟就用右手

訓覺嗰陣會棟起集腳，因為細個嗰陣床邊放滿雜物無位放隻腳，就算大個都改唔到呢個習慣

泊車一定要泊到是是正正
唔出界唔在講
一定要泊到左右兩邊、前後間距要對稱

如是者成日騰出騰入騰出騰入
比後面砵9死

明明四邊冇車都搞勁耐

唔會瞓瞓下向一邊傾咩

似強迫症

同你差唔多, 訓覺一定要將衫zip入條褲

好似啊伯

打飛機竟然用污joe手 對jj好啲好嗎